#О проекте#
Проект представляет собой примитивный Web-сервер, который может:

* Генерировать необходимые поля http заголовков ответов.
* Отправлять клиенту запрашиваемый статический файл.
* Отправлять клиенту содержание запрашиваемого каталога.
* Проксировать клиента с cgi скриптом, в случае если этого требует полученный запрос
* Если сервер не может отправить клиенту запрашиваемый ресурс сообщать ему об этом.
* Ограничивать клиенту доступ, исходя из данных содержащихся в конфигурационном файле.